點解巴士司機鍾意埋完站抽頭出中線

明知後面有車都要抽個頭出黎，逼人讓

搞到後面車要讓，
一係停唔切就要向右扭過小小避

埋巴士站都要突隻角出黎

狗巴係中意唔睇鏡出或者逼你讓

驚出唔返黎 呢啲正仆街

唔野蠻啲點出 香港司機質素咁樣

所有大車都係咁撚樣
你夠膽撞埋去，你就有錢收

自問都好禮讓，離遠見到巴士出站都會收油讓佢地出先
但係有時可能距離太近收唔切讓唔到，佢地照抽個頭出黎搞到我要扭過格離線小小

見過燈位前一部頂住比後面另外一部插隊

巴士佬幾想你撞佢

唔野蠻點cut線？
打住燈等睇運氣啦

突少少易啲出返來
大車難睇位

睇下你個膽有幾大lor,一陣個官判你錯成車人頭痛頸痛睇下你賠幾多

架巴士又唔洗自己出錢

我正線，巴士抽頭cut線撞左，正線個個會輸？

出站:個頭唔抽出中線偷位. 後轆會上壆
入站個屎忽凸出嚟. 個站唔夠大, 唔夠長. 收唔埋條尾
巴士最短10.6米, 最長12.8米. 你估私家車5米都冇咩

讓下洗死咩

長沙灣道成日都咁 有時d傻閪唔夠位出會食多條線少少 又唔睇有冇車 唔停就hi撚到

有時又會離遠見到巴士打燈想出，收慢晒部車比佢出啦，佢又唔出喎，到我比油去佢又比油出

有次揸公司車
條路冇乜車
我係中線咁右線有部九巴
都隔左個幾兩個車位
我打右燈諗住cut
佢督油閘鳩我再由最右線抽返去最左線埋站
之後經過佢仲指住我

1A狗巴佬我屌你老母

佢咪又係比300

巴士載住咁多人應該要更安全駕駛先岩，
見唔少埋完站後面有車，車速咁要唔係慢都抽頭突個頭出黎搏人讓佢，搞到後車要扭過格離線借位

起碼衰老不，要扣分

講到得巴士係咁樣做就係因為香港多野蠻人揸車，先搞到個個都揸得咁野蠻

成日坐巴士睇，未見過的士狗讓。其他都係過十部八部慢慢閘出去先出到多

其實好多時啲巴士線埋完站就要cut幾條線，係設計上有問題

你試下讓佢地，讓完好多都打幾下死火燈say thank you

搭過巴士就知成日都出唔到站

所以我通常讓

依個真 巴士佬你讓佢佢好有禮貌
試過閃兩下燈讓架巴士出站
佢有打死火燈講多謝
下個路口我行錯線佢都有讓返我

句野架車一打燈就會出 或者隨機自己轉

讓巴士係應份

其實撞到巴士要賠幾多？
會唔會俾車內既乘客告埋？

巴士佬埋站，未閂好門就打定燈
諗住一閂好就出
有次我見巴士打燈準備出就減慢俾佢出
去到佢車尾都仲唔行咪俾油去
去到佢頭轆位佢又突然抽頭出
好彩隔離冇車閃得到

一隻手就拍唔響嘅， 以前綠頂咪好斯文 而家狼到死

睇下咩巴士. 新巴士唔知
就嚟拎去劏嗰D 好平.
之前Dennis, 超富嗰D....見過條友對住九巴督察扮慘講價, 由2000講到落700

一睇就知你牌都無啦

所以d巴士佬咪死都要突隻角出黎

你知香港地慢線
全部都係泊車、貨車
大街又多巴士站即係會多其他上落

汽車台入面
巴士佬=原罪

巴士佬 dc9 小巴狗 響喉 H車 JDM 全部都係原罪

自私車台

是但啦佢成車行咪由佢行先

成車客

下次你試吓射一兩吓高燈明確啲話俾佢聽你讓佢出，巴士塊鏡睇嘢好細，未必一眼就睇到你讓，唔會即刻俾到反應你架

巴士佬仆街d可以理解，日日埋站幾百次對住班仆街係咁篤油eq少d都唔得

會扣安全獎金

香港司機：話知你校巴都唔撚讓

你有巴士牌？

怕出唔到嗰啲先係騎正係兩條線中間停，啲客要自己行出半條線上車；凸個屎忽角仔出嚟通常係埋站有客企得太近路邊。

佢話到事既咩 唔係保險部搞？

香港d巴士站好細，好多都係泊唔到成架車入去（例子：柏麗購物大道）。

另外仲有d車條尾發得好勁，太貼近路邊會掃上條行人路。

講霸道點夠中巴，拎住12米係大街三線抽頭去一線埋站，之後就暢通無阻長驅直去

巴士賠俾人就保險部搞
人哋和解賠俾巴士就督察搞

好憎巴士突個車頭出黎過晒格離線逼人讓，離遠見到出站我讓巴士出有咩所謂，但係唔係次次都讓得到，距離近點讓格硬重brake咩，我拿拿聲過左架巴士，佢再慢慢出仲好啦，係都要突個車頭過黎要人扭右小小避佢如果我右線有大車分分鐘hi到

泊正站你見到佢出唔通會讓佢咩垃圾

有一次呢個位(龍翔道往觀塘方向黃大仙中心對出）我行緊慢線黑圈位置行緊60
有架巴士係出站個位死都要凸個車頭出黎，
到我就到個虛線位佢仲郁又突多小小出黎，
跟住我即刻再扭過右邊小小嚇死我，
近到仆街幾乎撞到

人都唔撚讓啦，成日行d冇燈嘅馬路行到一半都俾人呠，幾撚嬲

真 行人都唔讓 好明白點解巴士要抽頭 唔抽斯斯文文有排等

可以報自己頸扭親去醫院check
請幾日sl

撞左有錢收？ 的士就話想

為幾日SL 整多一單兩單工都無

巴士公司好等人用 冇計
疫情前一直唔夠人

下次試吓先

講到好似100%巴士佬都咁做咁

想知樓豬呢一個月揸咗幾多次車，遇過幾多次閪巴士佬

一日揸30km，基本上日日都會揸
成日繁忙時間經過亞皆老街，旺角道
我十次有9次都有讓巴士出，冇話巴士佬閪
只係唔明點解咁鍾意凸個車頭出黎要人扭軚避

咁埋完站抽頭出中線呢？

呢個我明，慢線多死車
我個標題開得唔好，
應該改做點解巴士司機咁鍾意埋完站凸個車頭過格離線